[
  {
    "id": 1,
    "sound": "BrrBrrPatapim.mp3",
    "correctAnswer": "BrrBrrPatapim.webp",
    "incorrectAnswers": [
      "BombardiroCrocodilo.webp",
      "ChimpanziniBananini.webp",
      "TralaleroTralala.webp"
    ],
    "questionText": "この音は何でしょう？"
  },
  {
    "id": 2,
    "sound": "UDinDin.mp3",
    "correctAnswer": "UDinDin.webp",
    "incorrectAnswers": [
      "LiriliLarila.webp",
      "BombardiroCrocodilo.webp",
      "ChimpanziniBananini.webp"
    ],
    "questionText": "何の音？"
  },
  {
    "id": 3,
    "sound": "ChimpanziniBananini.mp3",
    "correctAnswer": "ChimpanziniBananini.webp",
    "incorrectAnswers": [
      "LiriliLarila.webp",
      "TralaleroTralala.webp",
      "TungTungSahur.webp"
    ],
    "questionText": "この音は何の動物でしょう？"
  },
  {
    "id": 4,
    "sound": "TralaleroTralala.mp3",
    "correctAnswer": "TralaleroTralala.webp",
    "incorrectAnswers": [
      "BombardiroCrocodilo.webp",
      "ChimpanziniBananini.webp",
      "LiriliLarila.webp"
    ],
    "questionText": "この音楽はどれに対応しますか？"
  },
  {
    "id": 5,
    "sound": "BombardiroCrocodilo.mp3",
    "correctAnswer": "BombardiroCrocodilo.webp",
    "incorrectAnswers": [
      "TungTungSahur.webp",
      "TralaleroTralala.webp",
      "ChimpanziniBananini.webp"
    ],
    "questionText": "この音は何を表していますか？"
  },
  {
    "id": 6,
    "sound": "LiriliLarila.mp3",
    "correctAnswer": "LiriliLarila.webp",
    "incorrectAnswers": [
      "BombardiroCrocodilo.webp",
      "TungTungSahur.webp",
      "TralaleroTralala.webp"
    ],
    "questionText": "この音はどの画像に対応しますか？"
  },
  {
    "id": 7,
    "sound": "TungTungSahur.mp3",
    "correctAnswer": "TungTungSahur.webp",
    "incorrectAnswers": [
      "LiriliLarila.webp",
      "ChimpanziniBananini.webp",
      "BombardiroCrocodilo.webp"
    ],
    "questionText": "この音は何でしょう？"
  },
  {
    "id": 8,
    "sound": "BallerinaCappuccina.mp3",
    "correctAnswer": "BallerinaCappuccina.webp",
    "incorrectAnswers": [
      "BombombiniGusini.webp",
      "BonecaAmbalabu.webp",
      "CapuccinoAssassino.webp"
    ],
    "questionText": "この音はどの画像に対応しますか？"
  },
  {
    "id": 9,
    "sound": "FrigoCamelo.mp3",
    "correctAnswer": "FrigoCamelo.webp",
    "incorrectAnswers": [
      "GirafaCelestre.webp",
      "LaSaturnoSaturnita.webp",
      "TrippiTroppi.webp"
    ],
    "questionText": "この音は何を表していますか？"
  },
  {
    "id": 10,
    "sound": "TrulimeroTrulicina.mp3",
    "correctAnswer": "TrulimeroTrulicina.webp",
    "incorrectAnswers": [
      "BallerinaCappuccina.webp",
      "BombombiniGusini.webp",
      "BonecaAmbalabu.webp"
    ],
    "questionText": "この音楽はどれに対応しますか？"
  }
]
